被中國拘留的加拿大外交官康明凱原來仲有匈牙利國藉

BEIJING (Reuters) - A former Canadian diplomat detained in China amid a growing row over a Chinese executive arrested in Vancouver also has Hungarian nationality, sources familiar with the matter said, potentially raising the stakes by pulling the EU into the case.